愛情係咩嚟

各位絲打，小嘅同人吵交嘅時候比人問左條問題。究竟你當愛情係咩？

我諗咗好耐都答唔到，有冇人可以解答下？

漏咗，想問埋各位巴打意見

你嘅睇法係乜？

Love is unconditional

And independent to being alive

愛情和戀愛是一種與愛相關的，被強烈吸引的一種具表現力，帶甜附澀且快樂的情感。對於愛情，各方各界都有着不同的界定和形式。[1]